萬豚屋超多曱甴，永久blacklist

從天而降，垃圾

Tst, 好食
好耐無食
好驚

今日走左之後o係google search "萬豚屋 曱甴"， openrice 2013年有個食評，有興趣去睇下

推介美食：小強

一隻一隻出黎個個寫作手法
作得好生動🤣

樓主頭盔都唔帶返個

食過一次之後blacklist左，啲侍應戇鳩鳩都算，最緊要係唔好食

原來有前科

有圖咁
笑到我
1變4 4變8
期待緊佢地之後周圍飛

其實唔係話支持依間野
其實如果依家有2間野競爭緊
依家要寫哀人真係好易 放上連登高登 OPENRICE FB D心就信曬

冇經歷過呢種恐怖既人係唔會相信呢個食評的

呢間好撚難食

遇見曱甴眾生相

頭你老母咩

改名叫萬強屋好過

你可以唔信
但我講嘅係事實

十五分鐘內兩個位出甲由，一隻從天而降

尋晚超過廿人做証
勁多女大嗌，彈起身

睇黎你早走過我

推介美食係曱甴

陸續有黎？

第一隻喺牆 第二隻喺枱 之後仲有

咁撚樣衛生都有3星